香港人 一齊玩揭尾故-森林小屋

又係我,今次個故都係聽返黎,非原創
所以玩過嘅人希望唔好將謎底/關鍵字爆出黎
我係應要求獨立開post 玩, 你咁樣秒左個post 就一啲意義都無

因為我修改/隱藏左啲細節,所以如果你有印象嘅希望唔好直接問問題
想confirm 嘅話你可以講下你聽過果個版本嘅題目比我知,唔好講任何關鍵字

咪再防盜眼啊屌

森林入面有間小屋,屋入面有兩條屍
一個中7槍,一個中1槍

請推理出發生咩事,[size=6]只接受是非題[/size=6]
你講晒成個推理嘅話除非100% 正確唔係我只會答不是

只接受是非題
你講晒成個推理嘅話除非100% 正確唔係我只會答不是

死者二人都係
屋內死
屋外死

係兩人互射？
涉及第三者？

現場有冇槍械留低

屋內死 是

巴打你講互射 我睇到弦外之音

不是
不是

有

無關係

a射b７槍最後自殺？

1)互射?
2)2人都係射1槍就死?
3)有另一個人係殺人?
4)死者2人係識得?
5)如果有另一人係殺人,咁佢係識死者2人?

是

無第三者

不是
不是
不是
是
無另一人

無

姐係完咗？

係約定一齊死？
係爭執？
為錢？
為情？

未，推理下原因

全部不是

死者係一男一女？
男中7槍？
女中1槍？

有冇其他動物？

性別無關係

無

咁森林有其他動物唔奇嘅，但同故事無關

男中7槍先死？

有冇鬼怪元素牽涉在內？

兇手死時精神正常？

都話性別無關係

以下將中7槍果個叫A，中1槍果個叫B

男中7槍先死？ 不是

係枝槍走火?

2枝槍都新買?

如果唔係森林小屋呢個場景件事係咪唔會發生？

其中一個人係以為另一個人要殺佢 所以先射另一個人?

森林係咪重點？

答唔到，個問法有問題

B十分憎恨A ?

不是

故事同恐龍頭骨有冇關？

唔關事，同無唔係2枝槍

俾人射7槍個個係自願死?

唔太會發生，但都唔一定要限死係森林小屋

A同b係親屬關係？

唔係最關鍵，但唔係無意義

b做左某件事令a受驚？
a殺b係出於意外?
a發現殺嘅係b所以自殺？

無，咩料

綁架？

由頭到尾都係得一支槍?

支槍一共8粒子彈？

不是
不是
不是

A同b係咪俾其他人殺死

依個真心難估

大家問得太投入，好似Miss左哩題關鍵嘅問題

係

A同b係咪係屋到死

整個故事除咗兩個死者 仲有無其他人
一個？
兩個？
三個？

關鍵係小屋??

唔係

一個好命硬既人同另一個人玩俄羅斯輪盤

無，得A同B

佢地係朋友?
佢地係有仇?
意外?
刻意謀殺?
自殺個個人好憎俾佢射7槍個個人?

A死左b都繼續射佢？

7同1有特別意思？

命硬到中7槍咩
不是

稱唔上關鍵

是
不是
不是
不是
不是

馬田係唔係人？

唔可以話無

整個個程佢地係
樂意？
不滿？
恐懼？
擔心？
以上皆非？

b射a係為左救佢？

笑左

中7槍果7槍既位置係重點？

B過程中出現幻覺？

馬田咪死左係停屍間囉屌你

食膠啦你

咁呢個時候b係咪精神正常？

佢地一齊去森林小屋既原因係咪關鍵?
佢地一齊去森林小屋前係咪知道會死?

B唔知道a死左 所以先繼續射？

唔知點答，問法唔岩

唔算係

個故事係咪好恐怖？

唔太係重點，你當塊面中7槍啦

佢地中途遇到啲野所以要死?
射人個個係盲?
俾人射個個係啞?

唔正常

武器係一把手槍？
射7槍係刻意？
中7槍嘅位置並非刻意造成？

中7槍為a 中1槍為b
a中槍時係對望住b?
b射a嘅時候有冇表情上嘅變化？
b自殺嘅原因在於a?

似喎

a同b本身住係森林小屋?
若不是a同b因狩獵或其他目的而去並不是關於犯罪?
a同b好友關係?

佢地知唔知射對方會令其死亡

屌

當初玩果陣我覺得好恐怖

A有幻覺?
B有幻覺?

a殺b係謀殺?意外？
b中７槍有原因？
中７槍以下件事仲會唔會發生？

你所謂嘅遇到啲野係指咩?
不是
不是

a以為b係啲危險既野所以射佢?
射完7槍先知殺左個朋友?

危險 你話無第三者，係咪黑熊個啲危險動物?

a射b 7槍之後自殺
咁如果a無殺b 會有一d野發生？

8 發子彈都係由B 操刀？

是
第二句1999唔明
是

我意思係先知俾佢殺既係佢朋友?

殺人出於自衛?

不是
不太算是

b見到幻覺以為a係第二d野 射左佢7槍
之後清醒返見到射死a所以自殺？

2人同時到達森林小屋？
若不是
B先到屋内？

其實中7槍係A

不是謀殺、不是意外
有原因
唔明問咩

第一句是第二句就無意義所以無需理會

B係因為內疚而自殺？
B殺A時係唔知道殺既係A?

可以咁講
唔係

7槍是否代表日數?

b射a果陣知唔知佢係a?

有冇鄉鎮傳說 風俗背景嘅影響

B射A 7槍啊

係射完之後自殺

問法有問題，答唔到

中七槍果個係唔係扮緊動物

好難呀媽呀

射人個個想殺佢朋友既?

On9

無所謂

B 係咪啪左丸

唔係
唔係

咪搞事啦 上lecture 堂無聊玩下姐

A同b玩緊個遊戲？

知

唔關事

wow
一日射一槍?

a已經死係第一槍之下？
b係知道a係死咗之下 補送6粒？
槍殺a嘅原因好大程度上係b對a有恐懼？

B 其實係咪死左一段日子

佢地遇難？

YES

太耐冇見了

A係咪有情緒/精神病？

b有冇埋葬過a?

呢排去左邊？

btw唔好騎劫呢個post 有咩去番9up po 9up

你知唔知B係邊個

B有精神病?
如有，是否精神分裂?
夢遊?

b射a之前a係唔係已經死左

每日扑完一次開一槍？

本身住小屋
佢地係朋友
有危險
A係被殺，中7槍
B係殺人個個，自殺
一日射一槍，每槍代表一日
太亂，我自己整理下，應該無漏

唔關事，遇唔遇難都無所謂

a係咪之前已身受重傷先之後再被b射7槍?
b射a時係唔係無法確認對方係咪a?

八槍都唔係同一日射？
係逐日射？
同屋內擺設有無關係？
有人問到重點未？

死者唔係人？

一日一槍咁d日子係咪有特別意野/意義？

b係咪情緒有問題?
b係咪有服食開精神科既藥?

我想講A 諗得太入神
不過上面有人講左一日槍即係死左7 日

b射既第一槍係為左殺佢
之後都係count日子?

唔係
以防萬一你分唔到邊個A邊個B，中1槍果個B都無精神病/情緒病

A有精神病？
B有精神病？
B射A係爲左幫A解脫 因為A好痛苦
A4肢健全？
B4肢健全？
殺人動機係因誤會導致？
殺人動機係因為過去一件事引起？
佢地關係係情估？
過去佢地之間曾經出現背叛，欺騙既情況？

係咁多先 我係問題青年來

個7槍係唔同位置

夢遊 是

我上網查左話夢遊唔算精神病?

A變咗喪屍？一日起身一次？

B係咪要A一個星期內幫B做啲野 但A做唔到 就每日射一槍???

唉屌!我又有印象啦

B每日埋一次A?

B有信仰？

其中一人 以為 對方想殺佢 先開槍？

好似玩過 我都係出返去先

想幫a屋企人呃保險?

7槍係唔係關鍵？

b係咪去到小屋先決定殺a?

咁果7槍係夢遊果陣射？

知道答案了

b射a第一槍之後，係咪因爲以為a未死／返生所以先補嗰6槍？
b最後頂唔順精神折磨而自殺？

住係森林 佢地會有支槍 重唔重要
佢b每一日射a 佢係知道自己射緊既野係a?
佢地身體上係健全?
b射a既時候有無意識
b射a既時候夢遊緊?

重點差唔多出晒黎，我覆唔切咁解
係逐日射
無關係

b每晚夢遊都會掘a條屍出黎開一槍？
而日日醒返見到a條屍係小屋都嚇到pk?
b每日都埋葬a一次？
最後b精神崩潰自殺？

係人

下，A係被殺，中7槍唔岩
咁
A係被殺?
A中7槍?

唔算特別

夢遊係關鍵 7槍 一日一槍⋯

佢地以前係咪軍人

隱退左住小屋⋯

a係咪第一槍已經死咗?

唔知算唔算，上面有人講左夢遊了，我唔使再答哩個啦?

頭七?

A係夢遊個時射B？

大概知道 但係唔明點解死者中第一槍未死
第二槍係兇手開第一槍之後第二日先射？
死者中第二槍先死？
兇手開第一槍之後有冇埋左死者？

B夢遊，係夢到見到A以為係馬田
所以用標槍掟死佢
醒返發現唔小心殺錯人

無關

佢地係好朋友
a一早已經死左
b知道七日後a會返黎
每日射一槍計日子
等到第七日 b就自殺去搵a?

b開槍的原因係咪習慣?

A是否B殺？

A 每日會自己走番出黎

b第一日殺左A 之後埋左佢
但夢邊起番條屍出黎
第朝又見佢條屍係到佢以為未死 再射再埋
之後7日之後以前撞鬼自殺？

問錯咗 應該問 a死於第一槍之下？
每日1槍嘅b 7日都喺間小屋？
恐懼嘅產生緣於藥物？定係兩者之間嘅關係？

好似有手足估到了

OMG 佢⋯係咪活在過去
每日殺完一次又埋
夢遊又挖條屍出來
第二日又殺又埋
重覆到第7日
驚到自殺左

b 每晚夢遊時挖返條屍出嚟？

係咪最後冇子彈所以佢又見到條屍好驚 拎把槍自殺

咁多個大佬停一停先得唔得, lihkg 唔比我覆咁快

射A個7槍全部係夢遊個時發生？
每晚都係夢遊個時挖同埋翻A？

冇子彈點自殺

勁多人玩

留名

完全正確

其實我由頭到尾應該無講過a 係中槍死
亦都無話b 殺死a

馬田有冇係停屍間諗到新故

我諗應該成功被巴打們破解左

剩返最後一粒個時咪自殺
諗起魔盜王入面話永遠留返最後一粒子彈比自己

有新故呀！

有bug wor
兩條屍都係屋 點樣埋葬？
定係b掘番a條屍出嚟？

姐係
a係俾其他人殺?
a係自然死亡?

A係中7槍之前已死？

你班死仔估得咁開心 要比正評

樓主再出多一個玩下喇

馬田將會屍變開新post出故

我有另一個森林小屋嘅故，有無巴打有興趣估？

樓主你答得太多
你答完yes no 都會解釋
但其實唔洗解釋咁多

玩下喇

姐係a可能病死 b埋左佢但係夢遊掘返條屍出黎 第二日b就好撚驚 補一槍再埋 loop7日之後自殺

我諗應該就係咁 a點死唔係重點 可能餓死 可能病死

話說A同B 係fd子黎,兩個為左離開哩個世俗嘅社會就去左森林住,有間屋仔,每日打下獵日子過得好開心

點知有一日A重病病死左, B 極傷心但都無辦法,唯有自己埋左佢係屋企隔離

但其實B 係有夢遊症的,大概係太唔捨得A, 於是每晚訓著左之後又去掘返A條屍出黎擺係廳

結果第二日起身佢一出廳就見到A 條屍係度等佢,當堂嚇到瀨尿,嘩屌屍變啊

雖然對唔住A, 但安全起見佢就對住佢個頭開左槍廢事真係返生
之後佢又埋返佢去原本果個位

但夢遊嘅問題未解決,當晚佢又掘返A出黎,之後相同嘅事loop 左7 日
每朝都見到應該埋好左嘅A 重新出現係佢面前,補幾多槍情況都無改變
B 去到哩個地步已經唔太精常,終於頂唔順對自己開左最後一槍

完

其實有漏洞嘅,每晚掘屍咁大工程第二日自己起身無發現係吹得有啲大
但只可以話恐懼令佢失去左理性思考能力

另外個故我都係聽返黎,唔鍾意就對唔住了

我盡量唔解釋架啦,但好多條前設都係b殺左a 我好難答,等陣fake 得太遠無人估到就無謂啦
我出post都係想share比大家一齊玩, 又唔係想刁難大家

都算合格既 好過之前個d

係咪傳說中嘅金槍人

同埋夢遊到底算唔算精神病,小弟真係唔識答

再來

其實我仲有一個都算係冷門，但做出題人真係攰到嘔
同一時間覆緊幾十人，真係佩服馬田巴打嘅精神

今晚無其他人開我就開post